Project Tokyo Dolls 東京偶像計劃 台伏開ser啦

事前登錄講左兩個禮拜都冇 台伏就趕住開ser

有無巴打玩緊

dl緊 其實唔知玩咩

其實有冇人玩

dl左
未唔到驚
唔知玩乜

隻怪有extra護盾到底點先打到

玩緊咩

懶得轉日app store搵game，而家多數都等港台服開先玩日game
幾得意，第2次11抽就有UR
希望玩得耐

個ser係咪瓜咗？我入唔到game

有冇人玩

差10分鐘就打到小紅帽最後一張
3突慘過唔追

日版活動卡有冇復刻過？

有, 不過係一周年後既事

Oh thank you!

差萬五 最後15鐘放棄

15分鐘

自從開稱號，yamada會臉紅同色誘人之後，
就中哂毒，好想同佢做愛
對住二次元既人有性衝動真係好辛苦

抽到隻2018和服ひよ 三突
點樣放佢去支援角幫其他人手？ thank you!